(金庸撚) 究竟王語嫣有冇鍾意過段譽？

利申: 睇過第二版本同最新個版本

女神有冇鍾意過兵？

無,當佢水泡

王語嫣個名好撚好J

係 一聽就知係靚女

冇，完全係慕容嘅士啤呔

朋友二號

士啤都講唔上

我覺得有，喺井係轉捩點
但發現自己係同段譽係兄妹關係後就冇了